有冇人知依幾條咩魚

遊水魚？

魚囉

淡水魚

唔再魚

多舊魚

金魚

認真討論🙈

慈鯛科熱帶魚
淨係認到呢樣，想知多啲自己Google啦

最尾嗰條個身有字嘅 Hi

最尾果條似係成年斑馬雀

想認真討論就去寵物台啦

收嗲啦死肥仔